車路士輸波恥笑區

又比曼聯贏前4

林伯走啦 好撚垃圾

3 字 刻係件衫度

3球

3

獌狗咁撚黑終於有回報

麥哥迪歷未入過波入兩球

廢撚到

爭d4粒=,=

返去剷雪啦

真係個天都俾獌狗踢歐聯

樓豬想燈

3-0果下先出
蕭生咩

賤種狗閪痢真係痴閪線
又關曼聯事？

林伯D調動都幾on9換走美國隊長 轉個頭無幾耐又換番個廢勁多既奧度出黎

對上幾場美國仔加金章安個人能力先贏到姐
但一週雙賽 邊到頂得順

433>343>352>424
都係無用

講緊你條女？

最撚好笑
係防守型廢鋒Mcgoldrick 開埋齋
仲要入多一粒

我利表示：在座各位都是垃圾

一出佐真奴就輸